[求救]電腦開唔到機

在下電腦白痴一名
今日無啦啦電腦開唔到機
mon完全無畫面
但係機有著
不過平時開機會「嗶」兩聲跟住出畫面
但係今日就無咗「嗶」聲
部機n年無拆開過亦唔識砌
會係邊個位壞

boot極都係咁

風扇有無轉，係唔係轉左一兩秒就停？

買部新既咪得

將啲ram, display card拆左再裝過

拆ram出黎，拎舊擦膠擦兩野，再隊入去。
開著部機，所有風扇有冇轉？
聞一聞火牛有冇燶味。

所有風扇都有轉，牛都無燶味，而家唯有試下拆下重裝

如果跟足上邊做都無反應
咁就可能係底板有事

拎5舊出黎比人呃下啦

唔好咁衰啦

畀四舊過叔叔幫你檢查身體

最大可能係ram問題

將所有野拆咗又裝返
都係着到機但係無嗶兩聲無畫面
跟住過一陣自動熄機